頭先見到個南亞裔男人問我拎錢

岩岩同女朋友行行下街無啦啦有個南亞裔男人走埋黎，用英文話佢想我借錢比佢搭車去尖沙咀重慶等佢d同鄉可以介紹工比佢做，佢話自己有手有腳想搵份工自力更新，唔想成日問人拎錢

其實發生咩事

蝻

騙徒手法層出不窮

拎錢？乞咋！

你最後點做丫